<星座jj>點追金牛仔仔

我知講星座會被人屌架啦
不過都好想問下 作參考之用
如果金牛仔中意一個人係咪會怕羞同淆底
仲有係咪好花心 係女都聊 我會唔會只係其一 ？

岩傾先傾，平時好靜

識great horn成數高啲

利申金牛巴

唔識
無機會了

認真問
如果同人講對我有意思
但又唔行動
姐係點 ？
其實係咪隨口up

可能係等時機既
金牛係可以好有耐性等時機
不過都可以好主動

主動其實佢都有少少既
成日啲行為好似好故意走埋嚟答嗲
不過又好似避我咁
有次一大班人出去
照道理應該一齊走既 (同我順路)
其實已經一齊行梗去mtr 啦
但係突然行行下又話想坐巴士返屋企
姐係點 寶寶猜不透

有心學唔怕遲

個個都係咁架啦屌

好膠完答下
借故搭嗲可能純粹想搵水吹啫
同埋怕醜就梗，你係鍾意人嘅畀多的暗示啦

最後講句：唔好信星座呢啲茶餘飯後話題啦

星座真係個個唔同
有得作準嫁咩

牛仔係到
我諗好多野都唔關星座事嘅，你所謂嘅'撩'內容係咩先？
牛黎講我識幾個性格偏靜會淆會怕醜，但我識太多比較唔知醜
如果一個人要做玩家嘅咁點都唔止你一個女仔畀佢撩
我就比較少一心二用，好難分散投資，所以仍單身

唔想太狗公？
你知啦呢啲時勢主動少少，而你唔啱feel又畀人話狗公
我諗佢係唔知你點諗先忽冷忽熱姐

曲線讚自己都有既
Er又唔係flirt 既
姐係可能故意做啲野同我親近咁
可能平時坐開後排個啲位
然後無啦啦調去我隔離or附近個位咁囉
唉係咪我ff太多

咁佢如果下下都你隔離，平時又唔係點同其他女傾嘅
咁應該有機嘅你，可能佢係驚你嫌佢煩姐
平時有冇畀位佢上先

Btw話自己a0都叫讚自己

如果絲打真係對佢有意思
你不妨俾啲暗示佢啦
因為牛仔係可以好有耐性等
等到佢認為真係有機會先行動

利申: 牛仔

夠靚女咪得

又唔約，又唔主動問我嘅野，冇關心，只係講自己野，每日固定早晚應一兩句，分享當日做過乜，或者無聊野，偶爾講下做野好攰，有咩新方向。

背景：App識左接近半年，未見過面，各約過對方一次，但因為某啲原因，兩次都冇見面。

而家咩情況？

睇下對家係唔係毒撚囉

係既話,比多小小暗示佢,比多小小佢就會主動返架喇

最撚緊要係你令佢覺得有機,佢就去馬架喇

唔係毒撚就唔知,可能玩下玩下都唔定

利申 毒撚金牛

你主動上啦

主動啦 金牛係好慢熱 又驚柒 要push下佢佢先會郁

利申男朋友金牛

同你一樣，係個app 識左個金牛仔，唔係識左好耐，岀左次街，岀去幾好佢，佢係咁臉紅，有講大家之前d 感情生活，屋企d 野，有話再約咁。

本身都有keep 住wtsapp 咁，但琴晚開始唔知你忙緊定咩啦，到岩岩先覆左我幾句。

係咪諗多左

我係 條件below average 既牛巴

呢家女友初初吸引我既地方 係乖 同 笑容可人

傾落投契 同識得自己開話題

我通常同女仔單獨相處都變唔識講野 (但平時一班人果陣係發揮得幾好嫁 俾人話我好撚好笑)

所以追牛仔真係要多野同牛撚傾

唔一定主導成場波既 間唔中開下波就夠

利申 拍過2次 2次都係女仔好識迎合

利申 高質牛 就未必要求咁低

( Show Blocked User - 林早sit )